伊卡迪離隊倒數！他今年將加盟皇馬或祖記

今季，伊卡迪為國米出場28次，攻入15球。

當地時間週四，伊卡迪已經回到球隊參與訓練。伊卡迪的回歸是否意味著雙方重歸於好？西班牙《馬卡報》的消息稱，伊卡迪回歸的同時，也是離隊倒計時的開始，賽季結束後伊卡迪很可能轉會祖雲達斯或者西甲豪門皇家馬德里。

國際米蘭球會與隊內頭號前鋒伊卡迪的鬧劇沸沸揚揚的鬧了一個多月時間，根據最新消息，伊卡迪已經在當地時間3月21日（週四）回到國米參與訓練。伊卡迪之所以要參加訓練，恐怕並不是為了與國米和解，《馬卡報》表示，本次阿根廷大名單中，伊卡迪並沒有獲得徵召，但是他希望能保持狀態獲得機會參加今年6月份的美洲盃。

據悉，伊卡迪的妻子兼經理人旺達上週與國米球會代表會面，討論了伊卡迪續約新合約的相關事宜。藍黑軍團希望伊卡迪留下，下季幫助球隊爭奪聯賽冠軍，但是似乎雙方的隔閡已經難以修復。《馬卡報》透露，伊卡迪將會參加國米今季最後10輪意甲聯賽，但是不會再以隊長身份出場。

由此可見，雙方和解的可能性很小，《馬卡報》透露，參加完國米今季賸餘比賽後，伊卡迪可能會換個東家。該報稱，伊卡迪可能以5000萬歐元的轉會費加盟祖雲達斯或者皇家馬德里，如果交易能夠達成，道格拉斯-哥斯達或高華錫可能會被加入到交易當中。

《馬卡報》分析，伊卡迪如果能轉會祖雲達斯，道格拉斯-哥斯達將成為交易的籌碼。如果加盟皇馬，國米將會在車路士轉會禁令結束後收回前國米10號高華錫。

美斯于預阿根廷實錄

1.背後操縱國米同伊卡迪鬧返，令佢無得選入國家隊
2.操縱希古恩，令佢係車仔踢到咁屎
3.心靈控制阿古路退出國家隊，無得入選
4.念力操控草地變硬，致使迪馬受傷，無得出場
5.操控時間，令馬斯年紀大，退伇國家隊
6.命令C朗加入祖記，使戴巴拿上季入廿幾球變到得返幾球，表現入唔到國家隊